有無人聽倒盧偉聰講 [我唔完全唔同意]

食咗誇實豆沙包?